如何成為連登邏輯大師

改名就得

讀城大

讀城大狗聾城分校

做GM

擁護耶教或者支持女權

會變戇鳩

連登邏輯大師嘅necessary condition

入含大讀錫屎學位